一個月就放低左我？

唉得閒上黎叫下春

琴日就係同另一半名義上正式分左手一個月
(我比人飛)(但之後都有見,一大班人咁見)
然後琴晚因為某啲原因就會見面
返去嘅時候就因為得我地兩個撘同一方向
所以就要單獨一齊啦 跟住佢就瘋狂避我
我問點解要咁樣 佢話因為知道我未放低
咁我再追問佢放低左未 佢話放低左
我叫佢發誓講 佢又唔肯

乜一個月真係可以咁快放低架 ？

我同佢講 都話你唔愛我架啦 咁快放得低
佢話之前忍得我太耐 忍到太攰所以先分手
又話係愛我先會忍我
但我仲ff緊佢只係想我放低先呃我話自己放低左
我知我咁樣死纏爛打係好煩
所以我決定唔會再搵佢架喇 會暫時消失喺佢世界到

想知係咪飛人嗰邊會快啲放得低

係呀。散左2日後就可以有第二個

真係可以咁狠心架咩

分左手你理得人狠唔狠心

唉犯賤

我岩岩先失戀

一齊左四年 四日就同第二個一齊啦

原來感情可以咁脆弱

因為有左第二個

佢無第二個...

傻仔

我話我自己

講分手唔係無端端講
係個問題累積累積
去到一個爆發點先會講
去到忍夠死心先講
放唔低就無謂分
分得就係死曬心
(These are my opinion only)

本身後日就一齊去旅行
航空公司仲要send email提我

唉巴打加油

自己去lor,咁大個仔咪咁廢啦

好中

之前拖拉左1段時間
唉 但我仲成日ff佢係為左我好先分手

520分左手

共勉之啦

無心情去 唔想第一次去嗰個地方就係咁嘅回憶
利申 藍絲

唉我同佢520仲要見面真係好弱智

拖拉既結果係令我睇清自己想要咩
會更狠心分
愛又點？唔岩就係唔岩
大家想要既野都唔同
冇必要再糾纏

飛人果個會得出口 我覺得佢己經諗得清清楚楚同你無可能 同睇清相方既問題 認為一齊無結過先講
簡單啲講：佢過左最難受果段時間
有例外既話 就係佢跟本無愛過你 或者 佢喊著一時沖動同你分手
利申：本人分左一個月 未放低

我答你係呀
一個月就有新仔喇

即使我肯為佢改都無用
佢已經太攰
另一方面又覺得佢唔想我為佢改
我就覺得佢好好 更加放唔低

唔去D錢未浪費左
唔好同錢作對呀,去到話唔定先感受到人生真正既意義
就算比你同你條仔去到果度有好美好既回憶又點?
分左手你諗起未仲hurt...女仔要絕情好易姐,成日都見

臭雞

Exact7ly 心都死曬 你估佢冇sad meh
分分鐘sad過你，但都已經過去
你冇係最岩既timing補救ah

拖拉左好耐先真正分手
分左手後都繼續拖拉左陣
我都覺得係時候要放手... 佢都有新生活
我唔敢再阻佢

自從連登多左好多女會員同5p之後
真係多左好多叫春post
其實要叫春點解唔返去果d咩u汪度叫?

咩叫名義上正式分左手
似係得你一個未接受到實際分左手咋喎
小學雞咩叫人發誓講

放低佢企返起身啦，拖拖拉拉好核突架
講得分手唔放低做咩，自虐狂？

我都無錢去了
比左更去返pt 當賺返機票錢
我都想絕情

好耐無叫春架喇

Exact7ly me ah
攰到怕啦
你估每次講分手好好挽？
心痛左幾多次
有d代入sor

名義上講左分手 但分手後仲會見面嗰啲

唉我都講過幾次
但點知最後真係分又唔捨得

醒啦，我都以為自己放底左。原來佢派完帽就同第二個一齊了

放手大家搵翻個真正岩對方既人算啦

其實可能佢分手前就已經開始放低
已經唔愛
但一直唔出聲
直到呢日爆發
而你根本唔知咩事
以為係好突然
點知已經到臨界點
已經冇得再挽留
已經好多裂痕

如果佢真係同左第二個一齊我就真係會醒
但佢又無

無錢學人一齊去旅行
唔怪得條仔飛左你

唔想放都要放啦

分手前一兩日仲講緊好鐘意我好掛住我

我ex都係話自己好努力先放得低 未夠兩個月就媾第個 有幾努力啊屌你老母

唔好纏住人啦
好心你放過人地

本身有嘅 係分左手後發生左啲事先無晒

唉

無纏了 已經無再回佢wts

有良心

只係一堆大話
我個ex 上年7月話唔再愛我
8月到1月仲同我去歐遊
不過中途周圍flirt女 又開fb ig分身呃我
忽然1月又話好愛我 唔捨得我

但心入面又唔捨得 好痛

仆街

基本上你都無咩價值令條仔搵返你,扮廢扮可憐叫春係唔會令佢搵返你
好好做好自己先有機會令佢搵返你,正如你唔會理果D 油頭肥毒撚既追求者一樣,佢地點叫春你都唔會望一眼,直至有日佢地變左有條件先令你去留意返佢地

不過到你有價值果陣我諗你都唔會再諗呢條仔

樓豬係男定女

我最信嘅人就係佢 即使到而家都仲係

對方都好痛
都係個句愛又點？
大家唔岩就係唔岩
將餘下既愛化做回憶
慢慢就唔痛架啦

我已經改變左自己好多喇
佢之前成日叫我打扮下 我而家有啊 佢都讚我靚左
佢厭我唔夠瘦 我就走去做運動減肥
佢叫我學化妝 我又特燈走去學
佢唔鐘意我個圈子淨係得佢 我就係咁約朋友
我已經好努力去變成一個更好嘅自己

女...

仲ff緊我地會變得啱

你唔應該因為佢既要求而改變自己,改變自己應該係發自內心的,到你咩都答應佢既時候,佢仲點會珍惜你呀...
你分左手後應該諗點樣去令自己更好,而唔係諗點樣令你係佢心目中更好,明唔明白?

我都係
但我知佢有d野係變唔到
又或者係佢本性係咁
變左就唔係原本
唔岩就係唔岩
一把匙放到入把鎖又點
但始終開唔到

我都明我應該係為自己而改 而唔係為佢而改
但都覺得佢叫我改嘅野都係為我好我先改嘅..

要人講出口先改有用咩？

我無奢望係佢會改啊
我只係改到變成佢想要嗰種女仔咁
但可惜佢都唔要了

之前懶 而家分手先有動力

Bye

佢只係呃你 因為想逃避 唔想煩
你明唔明？

睇開啲啦
下下講永遠咩

改對我泥講係冇咩用
一開始會好appreciate 佢為我改
但慢慢就發現佢有好多位都唔係我想要既
加上佢既改係因為我講
而每次一講姐係又去到一個忍唔到既位
本質上唔岩點改都改唔到

但佢真係無第二個..

唉但有幾多對情侶係本身就100%夾架姐
都係雙方努力咁改先磨合到架嘛

屌你咪同我個ex一樣犯賤
係逼到人死心先改
咁有卵用？
勸你搵個你自己真係中意既人算啦

仆你個街同我個ex講既野1 9樣

呢個唔係重點
我個ex都冇第二個
或者只得啲flirt既女
但係佢唔再愛我 佢地唔再愛我地
講啲承諾都係假 係一時開心先講
我地真係控制唔到
喊下就會好 我都唔會逼自己放低
慢慢啦

我改嘅好多都係外表野嘛
咁我嗰陣覺得無乜需要又懶咪無做
乜唔化妝唔減肥唔打扮唔約人就係罪咩

唔愛 就唔想改
就可以話性格問題

女仔係咁

我同佢分手嘅理由就係咁

未飛都放得低啦

我係藍絲
我ex係咁
其實你真正愛一個人就會自發性去改
而唔係等人叫
其實你都唔係好愛佢
只係好中意

睇字都感覺到陣怨婦feel

我性格上問題係自發性去改
係外表上先等佢叫我先改.....

我都覺好癲

我會架喇

有咩野性格問題係真愛包容唔到
唔覺會有

咁其實你都幾好
有個自發性
親
下個會更好 <3

所以咪覺得唔夠愛

對愛情都無乜信心了
自己好努力去改但都無結果

兩個鐘後我已經可以睇康熙來了笑到gapgap聲
因為忍左好耐
分左手完全係relax
利申:一年 被人飛

我忍嘅同時又好愛

你要加油💓

但因為仲有活動要搞所以會見面
好難放低 雖然其實都唔想放

我都分左1個月，又係淡，又無block我，但都唔覆我，但佢又放得低，享受單身生活

乜單身開心過同我兩年幾咩

我同你一樣
佢話積落好多問題
同埋感覺變咗親人

中哂

咁你想點

我問過 佢話單身真係開心啲 因為有自由

我係感覺好似朋友

未散都可以有第二個啦
女人 醒少少

唉我做咩佢都好絕，電話，wts，見都唔見，好似消失左咁

我地唔係因為第二個而散.....

同你完全一樣，改都冇得改，如朋友，可有可無

所以都係等遲啲做返朋友算

我都冇信心了
所以我回歸翻做獨身主義者

信我，佢應該唔會理
利申:做哂所有要分手挽回要做的事，包括冷靜期，最後都不讀不回

放過人啦，人地都唔好受

啱啊，但自己日日都發夢見到佢，天光先訓到

搵個第二個啦

On9son

一齊努力

佢話想做朋友.. 話等我放低左先

sor lor

我都係朋友，過唔覆

咁佢又會覆我嘅 但而家係我唔覆佢喇
同左佢講唔煩佢住 放低左先搵佢

係唔鐘意你嘅一秒都可以分低啦
唔好以為佢仲係當初嗰個佢啦
變左架啦 無啦啦會飛你咩

都係嘅

過女搵男係易d，男易心軟

佢而家好堅決同好狠心架喇

你岩

一個月後會好d
我就無了

下個會更好

唔放低左都唔會飛你啦醒少少

未對你死心，點會飛你先

佢話仲有感覺但無動力繼續

其實佢無膽姐⋯明知共同朋友仲係一樣，一個月仲要見幾次既時候，
兜口兜面同你講「我真係死哂心，你咪問啦」都幾難架

嗰陣私下都有見 拖拉左一排
話覺得咁樣害左我 然後就避我了
不過都無所謂啦 我都決定左唔煩佢啦
見佢新生活過得幾好 咁咪夠

點解咁似我？你係咪另一個我

真係要變心呀1秒都嫌慢
其實正常咁過好自己既生活反而佢會留意下你
要救就救反自己先

出post搵個同名既女女一齊去啦

做啲唔係人地叫係自己想做既野啦，趁而家有動力來源

咪就係唔夠愛囉

你個名

狠男仲絕

放低你咪放低你 以為自己邊撚個

算啦
無左咪搵下個
做人做到咁絕
對佢幾時比天收

佢應該唔上連登
利申97巴

散左先開

可能兩年幾對佢黎講都係bullshit
利申 我都係兩年幾分

點分？你主動？

d 女人就係咁撚樣，有個好愛你既人你又唔撚要，又話要忍，搵左另一個玩撚完你搵另一個你又話比人玩，d 女人真係大撚晒，兄弟唔好怕，等佢比人玩殘番黎求你果陣你記得一腳西撚開佢

咁又唔洗咁講下嘛⋯唔岩講分手姐，又唔係偷食block人

樓主你幾大？

你會唔會unfollow佢Ig果啲

佢想分 我可以唔分？

太遲了